【戰報】亞美尼亞後備軍受襲，多人身首異處

爾多奸 (Erdogan) 個仆街，人渣

meanwhile 普丁聲稱準備好支援亞美

覺得信唔過 ....

支持國安法的後果

this is what a WWIII looks like

國安法呀拿

點解國安法保你唔到嘅

抵能死

有國安法，唔怕

打仗係咁，用愛與和平感動敵人咩

中秋願望，希望唔會傷及啲平民！

支持黨安法，抵撚死

打仗唔炸軍人可以點打

食亞店同唱歌

世界人口太多

佢得三百萬人

覺得爾多奸同普丁有檯底交易，希望我錯

上面班人都痴撚線
兩邊都撐國安法
睇兩個國家旅遊免簽list都知亞美尼亞親民主多啲
點會走去撐阿塞拜疆大一統一點都不能少

反撚咗先啦🙏🏻🙏🏻

就咁爆？
如果係飛彈睇唔到嫁咩？

搵戰狼幫囉

角度問題同埋太快

白痴黃屍係咁 同班廢老藍屍一鳩樣

連登仔想表演徒手接飛彈

佢地識鳩咩
高加索同畢加索都未識分啦

美國係好人 俄佬係仆街 中國係仆街
所以亞美尼亞係仆街 巴基斯坦係仆街 以色列好人 沙特係好人 土佬係好人

兩邊都撐咪由佢兩邊打囉
關我撚事咩

人云亦云
同埋有冇fact check佢支持國安

所以令尊養大你係為利益？

你生兒育女又係為利益？

好撚快架

愛琴海

飛彈成5馬赫 點接?

右下有條友未爆就DOWN左

咩事啲人會反亞美尼亞 ?

中文有句名言話「養兒防老」你估假㗎？
我公司有同事成日大大聲話仔女俾家用係天公地道，我老果時要靠佢養，D仔女大個之後唔俾家用果D真係俾雷劈。要生最好後生就生，老果時仔女仲有氣力照顧你，30歲先黎生就太遲。

好慘

咁應該清掃係匪支寶安

所以親人過身時喊都係因為利益？

有國安法驚乜？

國安法

條友仔都唔知想玩乜

一時又攪鄂圖曼大突厥主義

一時又似泛伊斯蘭主義

賤種突厥狗

國際政治剩係用利益分析同二元一樣on9
如果你要分析個國家係neo liberalism 可能有一定準確，因為個派人確實用利害去睇國際關係
除此之外就只用利益估，就經常估錯，事後孔明去自完其說，例如trade war 或者以往發生嘅所有戰爭
但係從政者就一定係有自己信念，如果＂只有利益＂咁佢地就應該去做生意，利更大風險細。

呢兩個譯名

條友本身靠民粹主義起家，而家搞到騎虎難下，焗住要煲大佢，真係唔知想點，同歐美俄反哂面

中共死對頭印度撐亞美，兒登仔點睇？

打仗真係好撚慘烈, 但連登仔成日喜迎打仗

唔覺有幾反晒面，各國元首啲反應似做戲多 ....

你就痴撚線， 兩邊都支持國安法，咁咪兩邊一齊死囉， 越死得多人我越開心呀， 屌你老母

同時得罪曬俄國同北約勢力

右下角條友好撚醒

國家地緣政治應該同生兒育女呢啲原始感情混為一談?

土仔又想滅亞美尼亞族?

唔係香港人係咁
係班弱智兒登仔係咁
希望唔好屈
最憎人二元分化
明明係支那人固有技能

話時話
所謂阿美利亞大屠殺
好似好多人係比庫爾德人殺害的

土耳其真係垃圾狗黎

真心唔識睇

突厥狗殺完亞美跟手屈畀庫爾德

好似唔係喎
好似係土耳其人驅逐阿美利亞人
然後被庫爾德人劫殺
庫爾德工人黨以前都係蘇聯隻狗啦
不過近代出於政治需要先發明佢哋做受害者啫

好快㗎真係

無錯
唔通仲在意畫面靚咩

塊地猶太人去先，仗又打贏，以色列有咩問題

依家戰況點 亞美尼亞好似輸緊

佢哋唔打起嚟都唔知有呢兩個國家
好難有乜嘢睇法喎

有沒人知俾咩武器打中，快到連個 Cam 都影唔到，定係架車有炸彈??

有個爆之前訓低左
好奇依個會唔會因為咁而無咩事

好慘烈，多個據點被炸

對方用無人機，又出 f16 ....

另外，亞美在外國僑民陸續回國參戰

抵死啦奶共

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

冇美國支持=無可能贏,連登仔唔洗支持

邊面先 對呢兩個國家完全零概念

法國啲人施壓喇

話擔心再唔做嘢就會波及成個歐洲

即係土耳其人同阿賽拜彊一早有預謀特登打大仗
所以故意挑起事端

你咁樣諗都冇辦法 全世界都得罪你
冇亞美尼亞人香港人連遮打花園同麼地道都冇得用呀
兩條友都係亞美尼亞人嚟

武漢肺炎影響好多國家經濟
政府唔做實事
就要轉移人民仇恨

特朗普係真心做實事既好人，china joe一定奶共，你唔撐trump就係五毛

似啦，又向納卡不停推進，食緊人地啲地

死啲有女既mk仔喳嘛
連燈仔係屋企打緊飛機驚閪

國民黨就真係共產黨啦

納卡塊地係國際認同係阿賽
名義上係佢既

但實際上納卡塊地9成亞美人
實權都係亞美人手上

簡單講國際認同納卡塊地獨立/歸亞美
阿賽就少d理由搞事
但偏偏阿賽有石油
汽車爾班歐洲國家就為左石油唔做野

再來一次俄土戰爭

冇問題，拳頭是硬道理

無左街名又唔係無左條街

納卡就真係自古以黎係亞美尼亞人一直居住嘅

蘇聯劃左畀阿塞之後啲居民唔肯走

今日終於出手趕人走喇

歐洲班二世祖執政者似係唔想得罪爾多奸條仆街多啲喎

可能真係會無
以前d街都係有錢人方便自己而出資舖路
係之後先比政府統一管理

proxy war

今次俄佬係邊

咁好笑嘅你， 香港夠有廣東道北京道啦， 咁你唔好去支持中國？

仆街突厥走狗，炸平民

畫面好靚

普丁今次軟曬

1909年3月，為免與香港島的同名道路混淆，道路便改以廣東省城為名，英文稱為 Canton Road。

然而，為避免與1904年落成的香港島中環的遮打道混淆，所以九龍這邊的街名於1909年3月改為北京道，以當時清朝首都北京命名。

你死個陣畫面應該仲靚

On9

維吾爾人都係突厥
維吾爾人已經好慘
下次唔好喇

u2

哈哈好好笑呀

兩個都支持喎

唔好問
再問hang機

其實兩邊都支持國安法

?

所以花生

Sbdx

咪理個假膠啦
block左佢咪算

咁都有得睇兩件傻閪互咬
笑撚死

美國有集會聲援亞美尼亞，香港人仲唔connect?

係呀，快啲BLOCK啦真膠

右下角條友反應快其他人咁多

咪臭係, 撐乜9?
輸到傻能左

你柒左

咪再SEND啲冇意思嘅野嚟啦ON9

我比較想知匪支賤種幾時大規模死亡滅絕

你唔明？我以為你明 點知你唔明 希望你會明

美國人集會撐亞美尼亞，香港人唔 connect?

依個PO有啲人為鬧而鬧，
我話希望唔好傷到平民，都可以比人屌。
支持國安法係個政府事，關啲平民咩事？

都有美國人撐拜燈撐antifa wor
ching又connect?

美國人撐我地就要撐？我哋係佢地隻狗？

正確
WWIII先係唯一出路

唔識睇你啲野。
淨係知係佢地政府支持國安法，唔關平民事。
再唔鐘意，學上面條友話齋，BLOCK咗我。

亞美尼亞係歷史上第一個基督教國教國家
啲鄰國全部都係回豬 千幾年黎亞美都一直比外族侵略 輪姦
但一直都頂得住 冇比人滅族
係回豬呢啲痴撚線邪教國係都要搞鳩人 想人滅族 係到欺凌弱小

2個國家都撐國安法

唔係太想理

仲知佢地打到仆街都低死 理撚得佢邊邊贏

亞美尼亞情報單位也掌握外國庸兵支援阿塞拜疆的陣亡人數3人，土耳其和巴基斯坦籍，俄國和伊朗也開始有介入戰爭，伊朗逮捕數名企圖越界到亞美尼亞的阿塞拜疆特工，企圖製造敵後破壞，俄軍也在北高加索地區集結，民眾拍攝到從邊境往阿塞拜疆出兵的跡象，但亞美尼亞也不孤單有不少庫德族人前往支援

小心被5毛

啲五毛扮曬嘢啫

我係叫你block杜狗俠
咪再同呢個假膠嘈

香港人有你呢啲人做手足真係一種恥辱

諗諗下土耳其應該最後都係歸返支那邊

所以我撐阿美利亞

sorry
好，我會BLOCK佢

好嬲好嬲

你都幾好笑 兩個仆街國家支持國安法 跟住話我係恥辱你都幾可笑？

唔得架
一定要搵一邊撐架
對家支持國安法都冇問題架

啲人根本亂嚟。個政府支持國安法，關啲平民差事咩？
佢地唔比啲平民係反對？

一齊死 打和啦 Super

在亞美尼亞首都葉里溫(Երևան)已經出現大批民眾集結物資支援納卡共和國，並有更多民眾前往該地戰區支援，抵抗阿塞拜疆的侵略。而有網友發現，阿塞拜疆其實不只有土耳其的軍備支援，也使用自殺無人機「哈比」摧毀多個目標。

全國上下一心抗突厥

咪大突厥囉，本身亞塞拜疆人都係突厥溝波斯

你估佢地班人民 會知咁多野咩？

你搵左邊一邊

條友仔有時又會討好下伊斯蘭勢力
例如教堂變清真寺
之前都有同伊朗眉來眼去好似

你唔識就不如收收皮睇多幾本書先，再唔係聽下真係識嘅人點講，咪喺度唔識扮識

咁本身鄂圖曼國教係伊斯蘭教啊嘛但你話佢係咪同阿拉伯半島啲國家frd？唔講一戰嗰時漢志內志啲嘢，前幾年哈舒捷事件都知其實突厥人同阿拉伯人都唔係真係好frd

之前 中國印度 衝突
尼泊爾 由於都同印度有衝突, 所以尼泊爾企中國果邊

連登仔 一樣屌尼泊爾 係奶共狗

總之唔反中國 就係奶共狗

沙特 都支持香港國安法

留名

用宗教去睇 大家(亞美，印度，俄) 共同敵人都係伊斯蘭教

睇少啲逃學威龍啦

搞笑喜劇當真理

冇猶大神父母十字架戴

你既思維好on9

十足十大陸人話, 如果無中國人發明紙, 你連紙都無得用

亞美尼亞係東方教會
阿塞拜疆係穆斯林
本人耶撚支持亞美尼亞繼續聖戰

咁就真係唔好怪點解啲外國人唔幫香港人

銀牙

因為反穆斯林係大勢所趨

是但啦 關我撚事
邊個奶得共多死多d

美國夠有blm

咁你香港有咩可以令人奶你啊？

親共加油

又咁講，歐美冷戰之後唔想改太多蘇聯加盟國既領土，理得你有咩理由，如果唔係基本上開綠燈比佢地用民族立場開戰
之不過亞美尼亞打贏左大家先隻眼開隻眼閉

唔緊要 慢慢奶共
希望佢地仲有命奶

冇亞塞拜疆的話，歐洲咪完全俾俄羅斯渣春袋，歐洲對於任何對俄羅斯不利嘅事自然樂見其成

你老母被狗屌嗰陣都係咁講
hello一毛賤畜

所以真係唔好問點解人地唔撐你，冇利益俾人都已經咁聲大夾惡

你一定係低端人口

我係亞美尼亞就炸巴庫個f1賽場，但佢以後冇得威

麼地係亞美尼亞人
show me!